［又係豬閪想做KOL] 究竟要幾弱智先會撐毅進狗

又黎呢啲警察都係打份工論
柒左之後又唔認

好心佢咁既樣就唔好想做KOL啦...

Who? 無人想知佢點睇